「有線報道」立會今日唔開會

立法會今日唔開會，唔會開會，取消啊。

推

Now剛剛都講咗 但已經唔關事
而家係民憤

入哂去咪聽日開囉 低能仔

最怕係
一開會就極速通過流程表決

出口術啫, 人散左就自然又會開會